山竹：佔領香港，正式啟動！

一晚搞掂